有無人陣間出尖沙咀/時代倒數跨年？

再過15分鐘就2047啦
有無人一齊倒數慶祝下？

重有13分鐘

五分鐘

2047新年快樂！！！
祝各位新年一帆風順、萬事勝意！

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

慶祝新年好喎
叫咩曆好？

愛港曆？
H曆？